［今日之計］地淋洗潔精，Hit and Run

落雨就預左少人，對手繼續突襲的話又損失手足。

若有對峙防線，必須淋上洗潔精，軍boot必定應付不了。

防線線需留 一百米距離，依家對手玩 hit and catch，隊友個必須進化，不停轉場，擅用輕裝機動高的優勢。

推夠一個鐘

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

幫幫你

花生油呢